知道間公司呃人會唔會繼續做？

例如倫敦金裡面做it support
傳銷做物流
大耳窿做會計
只係得份人工 唔會有佣 你唔洗做呃人既野
但間接幫左間公司呃人

唔做美容 金融 地產 保險

就咁走人 小心做左替死鬼，公司有晒你個人資料

但香港最多呢D公司 唔係好難搵工做

替死鬼都應該係董事個班呀

好好禮貌咁走人